其實你哋有冇唸過,點樣制裁呢班偽進狂徒?

係真係唸過, 唔係打卡做被捕人士, 打卡係制止唔到佢哋, 更加會助長+鼓勵偽進仔更嚴重嘅罪行(其實條片偽進仔已經犯咗恐佈襲擊,暴動,…可以坐十年以上)